[加泰問題] 真不割方法

相信好多好多手足,
都已經睇左好多唔同嘅分析.
唔同嘅資料.

點解去/ 唔去.
呢個POST 唔係叫大家去定唔去.
因為兄弟爬山,

但其實唔應該各自努力.
我地都預會有手足去,
而唔去嘅大多擔心比人扣分裂主義, 港獨.

手足去我地阻唔到, 就努力準備好外國文宣,
同議員, 外國民眾, 媒體去清楚解釋,
我地集會係反對西班牙政府警暴, 同因政見而加害人民.
呢一個我地有共嗚, 係冇問題. 要少提加泰, 多提人權, 自由.

外語文宣, 唔係中文自己J.

我地不分割,
就好似前線要衝,
阻唔到, 就幫手傳物資.

因為我地係一家人, 一家人可以意見唔同,
但會互相幫助.

同時, 參加集會嘅, 一見有人叫支持加獨,
要大大力噓.
有好多野, 安全至上,
大家都明, 講獨立, 百害而冇一利

加泰玩共産
你同佢地係兄弟？

我唔去, 問題係, 會有手足去.
點樣善後係我地會諗嘅野